跪求fate stay night 2006年粵語版線上看

最好有字幕

help

冇粵語?

sorry睇錯 咁應該唔知邊度有
唔好意思 眼殘

明明香港都有個個粵語版但就搵唔到

搵咗勁耐

好多搵到都播唔到

YouTube 有12集

因為唔會有seed(香港人down完都唔會做種)
線上既基本上係ban撚哂

佢明顯講緊套電影版喇

WTF,香港youtube一查就有
巴打係咪真係搵過
雖然音質麻麻

原來係UBW電影版

唔該曬搵咗成晚都搵唔到

如果有乜嘢健身問題可以隨時問我 等我解答你